大陸人係咪有種唔介意同人身體接觸既基因

基本上正常人出街都會盡量同陌生人保持距離，好似搭lip如果有兩個人就會企對角，有4個人就企4隻角咁

大陸人不然，明明隔離空位都好似睇唔到咁，係都要逼埋過黎，火車入面最常見，仲要周身亂動，同你瘋狂接觸。行街又唔避人。

算唔算係種基因入面既野

9龍塘站d大陸妹成日用對奶撞人

兒登仔：好人好者返大6做乜9

乜鳩呀你 講緊香港境內喎

咁慘

兒登仔：冇人叫你同人逼車

其實鬼佬/妹都唔介意

咪就係

咩日子鐘數多 等我去屌爆佢地

預埋我

係呀屌
就算識排隊都痴到埋一埋

望住隔離勁大個身位佢唔企，係要企埋黎

俾佢地掂完要消毒
又臭又污糟 認真

唔係講笑
根本做酒店雞既大陸妹好多都順便帶埋水貨賺得幾多得幾多
聽過個藥房仔講試過幾次有搵過既女拖行李係佢到買野

唔想佢撞親人 要撞就撞我！！！！ 撞死我！！！！！！！！！！！！！！！！

同陌生人身體接觸係怪
但地方環境擠迫就冇計
小心唔好撞到私人部位

不過搭lift刻意企對角
就太過over，冇必要，唔使咁怕醜

方便偷你野

我明呀!!
香港人最怕大家"HI"到對方
但我發現大陸人係唔會..

掂到少少都怒啤你以為想強姦佢咁
但係當佢想上車逼入黎個陣就搵個死人手袋撞埋黎

所以俾大陸雞用波撞都好過港女用手袋撞

咁睇囉，強國人擺明係無禮貌，大家都會有戒心，一見到就會預防

返工放工時間，就無論本地內地都個個喪屍咁，明明個車廂已經多人到連手機都無可能拎到出嚟玩，但仲有人用九牛二虎之力，企圖將佢36吋腰嘅身軀，攝入一條300mm闊嘅空間

平時比班大陸佬撞都算
你呢個真係睇唔過眼 實要去會一會班大陸妹先得

人黎，比張大陸人排隊相佢！

大方

撞到我呢啲小毒毒紅都面哂

大帥哥呀屌你，字都唔識，表情撚

我仲以為我有人類接觸過敏症
一比陌生人掂到見衫都會唔舒服
一去到九龍塘 太子 金鐘會崩潰

同感

肥西都係 坐車好鍾意迫埋黎 成身油脂

係基因問題

排隊要貼撚住你屎忽排
痴撚線

喺地鐵無啦啦挨落黎，好似冇腰骨咁
我唔識你架喎

完全係

佢哋係無身體、個人、私人空間呢啲概念

係 畀條大陸喱hi到 我會即刻喺佢面前拎消毒藥水抹

試過有個蝗妹好似拍洗頭水係咁喺電梯「揚」佢把頭髮
整到我 真係好本能反應咁咦咗聲 然後起勢咁撥

真係打從心底覺得佢哋成身都係菌

AA cup 我分唔到係手袋定身

搭火車班大陸妹起勢"烘"個屎忽埋黎
人又多又逼唔好怪我細佬唔生性啊

佢地慣左
利申係上海地鐵完全緊密貼實

訓練有素

基本上佢哋係唔會理，對奶唔會用手格一格直接喺你手邊經過

大陸人社交距離<0

你郁佢就metoo?

賤種基因

ching隨身帶消毒藥水?

屌以為我開po
架車明明好空
隻女蝗都貼住我企
我用手爭批佢對波佢完全無反應

屌點解我永遠遇到阿叔阿嬸

我上次轉身同個大陸婆打車輪都無事

想打你荷包炸
小心啲

大陸妹？你發夢啦！
大陸阿嬸咋啩

Comfort zone 細d 架
黑鬼都係，所以話白人唔鐘意...

利申：sociology撚

大陸人習慣打人尖/被打尖, 排隊迫埋一排防人打尖

原來係咁

大陸狗

日本旅行D女係咁痴埋黎
唔知想點

之前係地鐵站 幾個講普通話既女學生圍住我企
後面果個講講下野挨埋黎同前面果個講
成對波貼住我左邊背脊

人類係好耐好耐以前 係群居動物
但人類之所以有與禽之別 其中一個原因係人類能改變自己既生活方式
咁強國人呢.......

Sor我係想講消毒酒精

so true - 呢樣嘢完全反映現香港人台灣人民族性上同現代大陸人嘅分別

有冇圖比我參考下？

絕對同意
同埋好多大陸女人 就算靚女都有口臭
企得近佢傾電話or同fd傾計簡直想死

今日搭車先畀個阿嬸好似blitz拎住個盾咁 撞鳩我背脊，然後仆街，笑撚到我

其實唔止係內地人會咁
除左日本人外 好多地方既人都會唔介意
去過台灣 越南等等地方 你就知 佢地有時都會靠到好近
只不過係香港人生活太過保守 時時刻刻想同人保持距離 所以先覺得怪

明明有位都要死都貼埋黎

癡線真係有圖

做咩姐你

唔係邊度黎咁多大陸雞

算啦 中國香港

共產主義，哪有分你我

支那妹比你屌都係收幾舊水，有乜所謂

一見到就密集恐懼症發作

幾十年黎無變過

之前已經開post講過呢樣嘢
不如諗下 大陸人挨過黎時如何霸氣整走佢好過

掂住都算
仲要郁黎郁去 係咁磨下磨下

張相係幾多年前？

之前去迪士尼玩，後面個大陸人貼實我patpat嚟排隊，屌柒佢之後先唔敢貼咁埋

大陸妹你都啱

Shitty學生表示心口同背脊都食過波餅
個人遍好上海妹，雖然有啲係假波，但我ok㗎啦

yes成日撞波摸籮

我都試過好慘

行街唔避人係佢地眼中只有自己
以前行街我會左閃右避呢類迎面行埋黎既人
依家我就一定堅持直線咁行
就發現d柒頭真係好撚勁
臨到我面前1M內先會避
但避既時候又行得好貼
有時d大媽成個胸撞到我手臂都當冇事

支那人根本冇personal space呢個概念
正常人有人貼到好埋都會好唔舒服，支那畜唔會有呢種感覺，所以不斷invade其他人既personal space但佢地唔知亦唔覺得有問題，呢d係根深蒂固既自私基因

諗起有篇文話大陸婦房有多奶睇
D醫生又會玩女病人粒lin

好想比大陸妹喺地鐵瘋狂用對波撞鳩我

全部人都學識咩叫 personal space啊屌你老母 貼撚住我背脊排隊唔會快啲架

批踭 踢喼 開口鬧

係 排隊先痴撚線
啲大陸嬸 試過排隊等車
佢係要痴實我屎忽先上到車咁

夏天啲大陸阿嬸滿佈臭汗嘅手臂

撚有大陸妹咩 大陸師奶就大把

斤所以我幾欣賞大陸人呢點

明明d位擺明係坐得四個人
佢地都要夾硬坐五個人 大脾痴大脾咁坐
有位坐都係想舒舒服服 但佢地逼到沙甸魚咁

仲好鍾意摸人d野 尤其機場行李帶唔係佢地既gip

啱

小心被告尋釁滋事

《關於內地與香港特別行政區法院相互認可和執行民商事案件判決的安排》文本

支那人基因就係賤

絕對係，迫巴直士，迫地鐵
排隊貼實你，等你頂唔順移開少少就打你尖

唔記得左講呢樣

諗起中國有條片係用手肘係地鐵站撞女人個胸, 冇一條女出聲

分分鐘條女都覺得呢d接觸係正常

巴打有咩窿路

我喺chinU無食過

試過比搭車大陸妹用對奶貼落背脊度
個感覺一試難忘

大陸妹
不反了 我是中國人

以後不反中國了

大陸妹對奶好大好軟

对 巴打识货

死支那狗

之前有個d至e級出車個陣壓埋黎幾秒 個樣唔差 把聲又淫 搞到小弟即刻扯哂

啲支那人唔識講唔該借借
成鳩日摸下你手臂頂下你背脊等你自己讓畀佢
屌 勁撚嘔心

仲好鐘意捉住你咁推開你 心諗 捉乜鬼野

我每次會大喝一聲：喂！整到人呀
再唔係一掌推開佢地

Exactly係呢種 好熟呀家陣？

真wo,大陸D呀婆呀嬸落車好鐘意用手撥開左你先
次次都講撚哂粗口屌撚到佢地開花
落就落啦，寧願你癲D撞鳩我落車
都好過無啦啦掂鳩我

香港人就好介意

支那狗長大時期係咁培養，要黐埋人奶屎眼

大陸妹食乜對奶咁大咁軟

港女揀飲擇食 同埋成日出街食垃圾，又唔肯做運動

係咪可以隨便摸大陸妹對奶

可唔可以告佢襲擊罪，我記得警察都有被人用胸攻擊然後告得入佢

唔介意同特登撞9你係兩回事

屌你老尾啲大陸人搭地鐵明明夠位都要痴埋嚟坐
坐到大髀貼大髀 燥撚到
諗起都炆

終於有人講中心聲

今日搭地鐵到站 明明我都要落車
門都未開 後面個大陸狗係咁撥開我
真係屌佢老母

上次上海搭地鐵同班女OL同車箱，之後過兩個站勁多人上車，迫到成對波壓埋黎，佢額頭貼我下巴

你有無借返支堅挺既手握位比人做扶手

搵啲大陸人去玩rugby就最啱 咁鍾意撞

蝗老唔提啦 大家都知臭
啲大陸妹又係好撚奇怪
班地鐵已經好逼仲要得住個屎忽逼入嚟
轉唔切身又無位走俾佢un住
好尷尬 覺得好似俾佢哋污辱咗

有去過大陸d 酒吧玩就更加體驗到
香港落club d 女完全唔係果回事

行過硬係要磨下你，尤其是夏天痴立立嗰陣

我都覺好耐
佢哋好鍾意黐到勁埋

比大陸妹用波撞唔係ff
放工係地鐵我都試過個大波妹面向我貼埋黎企
我仲扯左頂返住佢

如果你地知道草蜢點樣變成蝗蟲你地就會明白

正常人行路係會潛意識預計對面過嚟條友嘅路線而睇使唔使避
但聽人講過 話大陸人行路好似淨係識行直線
佢地覺得俾人撞/撞到人係好合理 所以只會掂行掂過 由支那廢老到支那細路都係

所以依家每次見到佢地都開到肘先

講真真係香港人本身性格好忍得
咁細嘅地方都可以容納到支那狗同蝻亞狗兩大垃圾物種

排隊都會痴到實一實
女都還好 男既好撚臭
有時行街 啲女又唔怕同你掂到
掂到波都無乜所謂
去海港成日遇到

係呀屌
有次掂地鐵 有兩個大陸人 應該男女朋友
條女企我隔離勁埋 有時剎車個下條女成個屎忽痴左埋離 條女又唔企開 條仔又好似見唔到咁

無論男定女 都好鐘意拎個胸頂你背脊

D女成對波痴埋黎都無野

如果渣埋我諗都無乜大反應

仲有排隊俾錢明明係等收銀員叫下一個，d大陸喱硬係要緊貼背脊，好多次都係咁。(我試過等收銀員時有大陸女人越過我直接衝去俾錢，我之後屌9佢佢毫無反應，個收銀係大陸女人係到笑笑口)

追住黎屌屎忽

其實，香港人同大陸人個結果好接近 (Figure 2).

同埋你一齊平排添, 唔睥住佢就會衝上前打你尖

佢哋真係行同坐都會同你貼埋, 但個身定口唔知點解有一陣永遠存在嘅臭味, 就算啲嚟咗香港好多年嘅大陸人, 舉止叫正常但聞到陣味都知佢係大陸嚟....

唔接觸 點屈你非禮 撞佢

排隊一定要用隻手同個身頂下你推下你 好似會快d咁

琴日表妹結婚 男家好多大陸親戚
咁我就有上台唱歌
唱完之後有d男家親戚搵我影相
D女既真係好似擺到明拎對波撞鳩我咁
雖然係幾爽 我心諗
如果我兜野渣落去佢地應該都只會問你一句
你幹嘛！ ？
Btw應該唔會既 鳩up

最興既係佢地又唔識睇人眉頭眼額蠢到西咁 香港人好敏感 一郁一郁望一望對方 佢就醒目識移開少少
但你對住啲蝗國人就算睥到佢行一行 嘖撚到成架車都望過黎 但佢都係無動於衷好似當你冇到咁 蠢撚到

36 x 2.5 / pi = 28.6
其實又攝得入喎

d 韓畜都係咁撚樣 全撚部痴線

個個講到淨係得大陸妹會咁，d大陸佬一身煙味臭汗味痴埋黎勁反感

有冇圖可以討論下

清，識貨

兩個無撚文化既垃圾人種
講野又係好撚大聲
煙剷又係好撚多火車頭

nv cz